[
    {
        "randomId": 690
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    }
]